[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3503)

slow

俾插水?

清明先開啦

仆街了

戰神史特

紅撚埋

史力加紅埋

講撚中派紅

針得

客戰神卡

Rc

準備1:0完場

邊到插水。。。。

主gel!

馬會app整到咁

戰神卡

跳船重注主w啦

易到

紅buff

on9仔插水 rc

我覺得奧厄就算打多個都入唔到

紅左特別勁

100%插

閪維x多蒙x愛華

屌插水紅…

12m

屌你自己有張黃 仲插咩水啊

半一是但啦

奧厄邊撚到入到

我都覺得

刷角未 奧狗？
停角未 達狗

nogoal派錢

All 0:0 on9

嘩屌

西維角大
有人掃佐300萬落去

紅埋

打多個都俾人屌打

Cf100%

奧厄點輸

邊度睇？

明亮之力 奧狗刷角啦

Diu點玩呀德乙

咁都唔入

仲有沒機會大波

屎特又一次閪波撚手足

等我用10蚊跟佢

屎特加手足咩心情

究竟點樣紅左都可以比人禁屌
第一同第三得啖笑

奧厄守

直到0.15水

禁唔禁屌都唔入波架啦

$10all in

使唔使停角 停到咁

我都係等開波入角大

㩒屌=00

停角停g

01

特雷

11打11就唔射
打少個就攻
咩事？？

西維爾

00:30 74 達斯泰特 0-1特雷斯登

屌你老母串左屎特

炸

boom

VAR

史狗3角阿

一齊0:0

德乙齊上齊落

快d主入波

兩邊停角

史特停左3個字角

差d死埋 屎特

買親個邊 永遠都炸

炸乜撚

熄機

停左75分鐘入球

攻撚爆佢啦奧厄

史特加

屌 又比明亮中1輸1

兩場客全格抽1派$100

西西維爾fg

我

ok

奧厄個教練都幾正打小個都係守唔撚逼

2場7c

2邊都7C 會唔會出多3C哩

在

8c

特雷-3

史狗8

史入未

睇下爆唔爆我明

1

lm

戰神卡發動啦

特雷比多3角啦屌

Lm

荷乙仲未入

史fg呢咁

柯煙無入球

我屌你老母，牛牛羊5000禁錯搏搏，又冇得取消
On99

明亮之力
史特刷角

多蒙特盤 / 半大 / 全大
邊樣抵玩

上啊客隊

留名…

㩒屌00

德乙0-0唔係無原因 廢到

要入了
對家入

EC糕 1:0

其實個上盤狂魔真係會派架咩？ 唔係走數？ 點解咁多人lm

頭先唔係買史fg?

如果有12碼就好啦

奧厄有一粒！

兩場禁屌0:0好睇到

主場之利，客隊有紅牌都比人禁撚住屌

1粒啦屎特

兩邊你講晒啦
實走數？

請睇tg

有即場嘅波真係好西

屌你仲玩煙

放火呀

冇撚問題啦屌…gel定頭差唔多喇…

9.5s都唔要幫你嗌下盤了…

史-2c

玩煙喺咪腰斬

連C PLZ

腰斬係咪退錢

快斬

快腰斬

快撚D斬

西 10.5B車已上

邊場

似暫緩 但不撤回

玩煙玩到輸啦仆街 奧現

斬到你地一頸血

等煙散就繼續

求斬

3CCC 呀 刷啦

斬啊

快搵人打交

落場打

屌 唔斬

搵人入史力加個場放火 快

特雷-2

哂尻人時間

兩邊8c

緊張

屎特

西2

兩邊九先正

睇下明亮中哂定我買佢對家全炒

入啦仆街屎特

屎特入到 今季即上德甲

唉屌

史特加俾一粒黎呀

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

比多兩角啦特雷

史9c

9c

史特9角明亮中位

入啦屌你

-1c

又中位

入未

特雷快手連角

真心好廢，放棄

針死

齊心聯齊心細波細角

禾寧丹半大

有咩睇波網好用 acesteam or flash link

明亮
史特9.5s 9c
達狗 9.5b 8c

估計補7

頂住啊.jpg

荷乙半大24

CCCCCCCCCCCCCCCCCC

好撚多00

齊心00

怕頂唔住了

有沒人派100$

往績都係出2輸1

買左佢對家 個心震緊

一邊一隻 一邊2隻就OK架啦

估計補3

荷穴都唔入波

補7啦屌

達就等收
屎都係欠一

多仔買半客定半大好

是但一邊入球呀屌

角膽

絕殺佢

球證買左00自己諗

買左奧厄 又多手買左0.75大

齊心聯真係唔係浪得虛名

起碼補4分鐘

補幾

玩煙都補3

我估7分鐘

巴黎快撚啲入波唔 屌

補7

史特補7

補7 中

呢場悶到

補多70都係會00

兩場0:0 cls

半大

我明之力 史特比多一角

兩場0:0完

又贏1輸1

奧厄中龍90分鐘 係0~1球都沒中呢

屎絕殺 直播食屎

22個人同一隊傳波咁款

入波啦 南錫 巴黎

達狗補幾？

史特絕殺 直播食屎

CCCCCCCCCCCCCCCC

走數一世買乜輸乜

屎都冇得你食呀

gchi

史1c未

明亮 我信你架

西維果條友會唔會腦震盪

12m?

絕撚到先算

裸跑維園啦

絕殺角未呀

完

史特含撚啦

好 明亮先輸一場
史特差一角阿

荷乙唔入波 不如全部轉踢俄超

1球都無好撚悶

真係0:0

屎特越位多過c

串撚左史特

成日見到啲球迷咁痴線 就係到諗 香港人有佢地一半就贏左了

等atv角大算

史特加仲有幾耐？

西維封咩

兩場客2串1輕鬆針

都係果句 請不要消失希望

祖雲達c球迷

1分鐘 換緊人

西維馬會封咩

1min 但教練換人

+7無角無入球

史特加絕殺乜都得

拖耐d入啦

上盤cashed

係咪仲係9C ?

真

南錫 巴黎fc 入波啦

英超 咩玩法

癡媽筋波

end

史特屌你老母

完 9角
我明中一輸一

屌你神級中位數

2場00

11射0中

屌撚曬22個人老豆老母啦

on撚尻

停咁耐c

史特兩隊仆街死呀

2場0:0

兩埸垃圾德乙波, 屌你老母

唔入波都唔知踢黎做乜撚 曬時間

真係蝕水都蝕死

其實2隊都唔知咩心態，奧厄打多個唔攻，屎特加紅左先攻

柯all 蒙半大 訓

巴打，出得嚟喇…冇事喇…

9.5s力頂成功

買撚左下盤 睇左半場見佢地踢到傻尻咁
即刻補翻手no goal賺翻個3倍幾

ALL IN 多仔算

閪維9.5s可以頂幾耐

9射0中 no goal啟示

10幾倍個時有一刻想買

蒙 半大 20分鐘收錢

輸撚死 2場0:0 加角細

巴黎fc 入波啦 南錫追和啦

有睇波就一定買啦 仲諗乜
我驚比多個12m佢地都唔識入

半客勝 易到

多仔 拖肥 黃潛 訓先

4C

嗌波啦 訓

法乙半大都仲有得叫下
荷乙買左半大真係一球都無架喎

Ajax egoc 半大咗

9場得2場半大 荷乙喎 唔係俄超喎

場場玩？

各位可以叫科隆了

5c

我整咗條三串一就係差一場

Allin 愛華頓

垃圾波 瞓得

比我中下波啦

荷乙三場 兩場都極速半大
差一場咋

燕豪芬有三球派100

。

超人迪加上身半大未

我就係差佢

pps過數落馬會ac收到message確認 但見唔到馬會個ac有更新結餘 應該點搞？

睇黎德國人都唔鐘意入波

等幾個鐘

3個鐘左右會見

屌你老母燕豪芬又呃錢

但平時唔係應該即時會更新？ 定半夜先係咁

我以為自己買左ajaxbb 原來係迪加 我屌

有機會你太快關確認視窗

青年隊 半大精選

你用pps個app過數？ 定抑或馬會網上轉帳服務果個

屌你阿積士入咁多 送粒比迪加

升班馬咁惡禁住閪維黎屌

1-3阿積士青年隊
3.5大

輕鬆

係馬會網上轉帳服務度過

西維爾一球都無

喂 燕豪芬 屌你

外圍細波落大飛

Goal 摩里！

應該即時收到 睇黎應該都係果個老問題 太快x左個視窗
聽朝訓醒見到有嫁喇

多仔又半細 細波黨今日贏到笑

2-3阿積士青年隊

真係買乜都針

Jar

456味 nac

Ajax 半5

屌

英超點買

買親都炸 屌你老尾

我就係見自己銀行户口就扣左數 但馬會ac就唔見

6點 日職細波黨收哂皮
12點半 大波黨又嘔返出嚟

有冇維拉手足

你太快熄左個pps就會咁

照舊

閪維9.5s係唔係可以訓先

應該中

之前好多巴打都係咁 聽朝訓醒有嫁喇

7角

睇完日職以為大波黨可以出黎

屌你 西維爾兩個爭食

多仔

Atv 2.5s

科隆禁屌

8C

主盤

見佢更新左了唔該哂大家
祝贏

半8全？

我屌你老味迪加

屌多多

科隆3球點叫

大定細

半場2球ok?

想中咸巴遊戲3球咋

多仔3:0科隆

科隆...
入球大好有難度
係咩開邊個

下次買撚曬青年隊

多仔會唔會又針

半場客啦

針你老

仲差3C

10蚊飛好似有機差南錫cup

多仔快入

我都買左

閪維9.5s頂到5抽 1 100 聽朝起身對答案

多3.5s

西維爾12.5s
角細黨唔識買大

好難輸

多仔入波未

我feel到之後既全部細波大角

集氣

法國你都幾燈反手？

多仔-7c

角細黨呢場會skip

日假針到e家

都唔止上親黎都見你買個啲輸

又00波 點玩落去

科隆終極禁屌
上盤24

仲買左乜

買細囉

多仔利雲

5c bvb

科隆 1-0 多蒙特

1:0

科隆1-0

多仔針

...

-6c

多仔讓一球咁少

買上開下 要細開大

多仔作客廢到 年年都係咁

科隆+2/+2.5
我都諗唔到點豬

Real

頭先東網個肥仔重心多仔

2019仲買多狗

你估真係場場先輸1粒再cup456咩

屌仲要作客

蒙 半大 快

諗尾都喺轉翻盤 所以skip
但上場多仔好似都喺反杯

多仔一陣就456你

你真係含撚算啦

1c

感覺到佢會半8全10

00先殺

閘住

德甲00

6c bvb

兩邊攻緊

多毛特半大已死

1球 長井龍雪 三賤

一定有3球！

4球 賽果 1:3

到多禁住屌

多仔做咩撚

祝妳好運

佢買左角大

祝你好運

多仔唔入比人入啦

3場大 100

atv tk隊友日

岩岩先兩場細

半場咋
都未完

跟住落黎就開晒大撚死人

白色係多仔？

咪咁...

愛華barcode入未

黃色果隊

Arc

多仔不嬲玩開反cup

半場落後好過俾人絕殺無得追

輸緊粒仲妹妹下

Atv

龍門都未射過

2c

多仔着咩色都唔知

西維爾1.5b 上車

gun

入左咩

FEEL到今場多仔夏細佬會入波

角

等cashed 啦

crash

黑色廢撚到

西9c 多8c

多仔半大針

差兩場

0-1 西維爾

西仔

12下射正都係得一球

愛華屌到atv屎眼都出水

多蒙特 空難死全家

冇見過四十幾射0-0？

阿特蘭大

迪加穿盤未

愛狗入未 半客好唔好

靴蒙特dllm打多個都唔識入

多仔上半場表演和到都汁到

勒芒大波點叫

維拉goal

Atv1-0

atv角大要了

愛華

拖肥10.5？

1射就入

Hello

頂到尾啊

愛記真係

個勢點睇都買唔到維拉第一球

多仔3:1是夢嗎

愛記買完人又唔用
禁屌都冇用

發覺大家忘記咗上季多仔點樣花式撚手足 我提多大家一次

西仔冰左

4231 後防都咁易俾人打反擊走甩晒

11.5b派錢？

西維爾 迪加

超人迪加goalll

Var12m

愛。。

上季角咒係半7 今季半8?

又報假

愛華頓反cup!!!!

冇俾到

cf追和未

西維爾嗰場 var完冇
你老母就報假

克萊蒙特

me

迪加-1球 俾我走水啦

咁西維嗰場真係咁VAR WO

西維爾冰左20分鐘角...

拖肥廢撚到

西維e 9.5s 仲頂到 笑撚死

我報出黎..

馬會幾撚時先有faceid

西10.5b啦

西維e9.5s 睇撚到80分鐘

冇走雞啦

值回票價

拖肥糖7.5S 有冇機..無睇 睇緊閪甲

今年又拜仁冠軍

9.5細咁都頂倒,天不絕我

開大派100

多仔踢成點

多仔好撚垃圾

拖肥其實有無試過射門

夸克

9.5頂住

成條後防都唔掂

西維爾半8全9 笑死

多仔都係訓教算

西半8

西維爾2場受害者

入完冇刷過

LM

多仔 空難啦 垃圾隊

原來係你

咩感覺

Haha,20

科2:0

2-0！科隆！

科隆-1/-1.5

停手呀

勒芒大波到派

1蚊

角細黨買角大 jump

無天理，炸左

角細黨

Ja 1-0bvb

中左 頭10抽一

科隆炸

多仔永遠都係輸角球 死垃圾

多仔ng了

炸完多仔反杯！

主場龍

泰斯達好波

咁都爆 係咪路牙

10c

多仔條後防性感到

西維唔入比人入喇屌

咁都頂唔住

-1 快

多仔頂住細波

西比多球

想知$1係咪都要抽

維拉利爾好穩 可allin

多仔冇柒頭啦 咁撚廢

仆街補飛

就你啦 星之力！

唔好入波啦大家

11c

10.5b

韋素廢撚到！又慢，傳波又閪！返中超啦

買左11.5大

西11C,又係同上場一樣最尾階段先刷

11.5s表示震到仆街

維拉開波前入角大定細好

11c goalllll

港超都唔要佢

Wowowowowwowooowwowoowwo

西10.5回血

10.5b手足們

呢幾日開咁多大,撞角細撞到禮拜完啦

輸

有運

又VAR

奇蹟12角

派我

多刷角未

屌11.5s針

1:1

西幾球都唔入

1-1!
快3球

嚇撚到我賴屎屌 轟左西11.5串多9.5

多11

多毛狗收手

12c

多仔cup未

科隆無氣！收得皮

屌又臨尾爆1

多仔開始反杯了

辛祖靚到

西維臨尾都刷多個

多仔上

派

神奇多仔 上呀

多比多兩角

1.5s頂到賴屎

下午輸死左

屌我1.88 1.95買10.5 早左好多

12.5s奇蹟生還
角 細 黨

我輸剩$20

以後唔敢買西維爾角 連續2場都下半場停角

推到20萬

利雲

嘩 dllm 西維 4打1 都唔入波

推到0易d

4點細波

買左-1幾球都係咁

訓身利雲即0

多反cup

阿士東嗰場要買角

維拉快到

中呀

0-1

愛華頓要反cup呀

西甲秒goal

入波果個又係叫謝拉特

多仔cup佢

Bvb 16.5b

仲有10幾分鐘

atv唔刷角

科隆goal未

多仔等收工？

Cup呀多仔

多唔想贏？

屌買唔切

我明又中

有冇角球專家有角心水

多仔比番半格我

1-2

1-2！
3球！

1:2 多!!!!!!!!!

多 cuped

ez

多

Goal

1:2多

走盤

1:3不是夢!!!!!!!!!!

多goal!!!!

係真唔係呀多仔又反CUP劇本

支持

3.5/4大

1-2 頂到完場！

多仔nba未

仲有時間呀多仔!!!!!!!!!!!

西維上

得返半格 屌

Ccc ccc ccc cccccccccccc

德假

維拉利爾先岩

我明明想買黃潛 但㩒咗利雲特 可否走盤

1:2 頂實

冇無人利雲特同路

快手1:3

贏得半格不如輸埋佢啦

多狗唔落後唔識踢

主客易到

手賤 成日買no goal就爆

多9..

快手啦多仔

屌你多仔 1打3 打到咁撚樣

3打1

嘩屌訓醒睇睇 史力加0-0
好能舒服 繼續訓得

球3打1 睇到我彈起

撚1-3到咩，冇人派

西維爾冰35分鐘 多蒙特冰20分鐘

+5 仲有機

科隆+1又走盤 舒服

禾比準備出黎刷角

屌你 多仔3打1都入唔到

15.5b jump

幫你叫多c

7.5b 24

山祖仆街黎 勁能到

1:3

[img][/img]叫胡

1-3...

1-3

1-3!!!!!!!!!!!!

多多

穿埋盤 有冇咁勁

多仔嚇死人

一球球半

1:3多仔

我多

仆街。。

多31!!!!!!!

Hi冇見一排最近點

多仔goalllll

正呀

場場都反cup 咁正氣

仲要有2倍幾

無買 見到都想拜下

Gold

終於等到明日奈

嘩屌咁都穿到

5陪幾ng冇入

舒服到

今季德甲冠軍已經呼之欲出！！！

最尾6倍ng 再上8倍入唔到

正氣到仆街

冇買波一個禮拜
身心健康
本身叫波係想叫中咸巴3球可派100
點知1-3...

Sancho come mu la diu...

多反CUP 仲穿盤 勁撚到

多仔係咪每次都要打逆境波先識踢
順風就俾人追和反cup

我多勁到 今年冠軍

愛反cup ok?

買咗-1 開心到仆街

莫非今季開始多狗正氣返

靚戒

以後買多要買埋對家fg 同主客客主

不了 你地有連messi

又收米

愛字頭屌你老母 4x1斷你

俾你問左先

拜狗收收皮先啦

Sancho christmas come mu pai 100

星期五剩係揀左你真係無錯

可以安心訓教

1個鐘前預言左 有冇手足派我

Atv4444

牙...

來回地獄又折返人間 屌你老母 辛祖神

愛仔啲中場好似未訓醒咁

拖肥4角

I love 多仔

Pai chin no one lm

到拖肥了屌你老母

55555

讓球主客和-1都開到

1:3 FT

Sancho勁到cls

補左200 1:2

Come u mama mu is shit

快刷角啦拖肥

多仔愛撚爆你

德甲冠軍多蒙特

Andre gomes

拖肥cls
咪刷啦

愛華頓自己一個刷緊
上唔上角細好

Atv 10.5b

一換韋素成隊生撚曬唔用韋素今年有D機會

Ching me also south fans
South my mother club

禾比刷角機

Av-3c!!!!

換乜撚野2和b..屌奶星
拖肥唔撚識踢波？

山組食屎9 佢係咪motm

邊有換韋素

開季既多仔

西甲葡超比啲力半大

Weigl呀

Sorry 33號先係

Atv
利雲

愛華頓呢場悶到呢

出左佢生哂wor 好過weigl

利雲2c仲係9.5 大硬？

Atv真係好勁 守得好好...
睇黎有機會衝擊英超冠軍

愛字頭可唔可以重演熱狗對av15分鐘反杯

Ming勁撚到傻閪

Atv c pls

Atv-6!

佢後備入黎先反cup到

有無人一齊聯署馬會加faceid

比次機會ok?

Atv atv atv

Av-3c ar diu quick la on9

On9 atv 上兩場咁多角 今場可以0角

愛記係撚咁換啲刷角機岀黎 角細點頂

7.5b都jump 屌

因為初盤10.5掛

6666？

6c

戒賭未 好輕鬆成個人會

66666

輸埋副身家戒

各位觀眾 先有多仔神奇穿盤 再有atv神奇6連c

824觀塘見

佢老味愛華頓呃錢到

見到都覺得你辛苦

比多兩角我先

7.5b

上次作客對精工又係 完全讓唔起波

係 準備訓了 哂9氣

利雲特走盤啦
廢到

對升班馬都咁樣

輸半啦好嗎

拖肥買咁多人 仲未入過波

愛記2.5s力頂

7c先啦屌

卡so送c

葡超好波
西甲-1

上場主場都係符碌贏

頂閪咩 穩到on9

幾時表演買乜中乜 講聲先等小弟跟下

拖肥作客不了

Atv cashed

咪gel

7.5s

西維爾1.5crush

唉

10分鐘兩c 點叫牙

比返10蚊我

好穩

禾比中柱

幫我含撚

拖肥成班NI.......都啡黑髮

係咁refresh都係6c好辛苦

運都無能埋

6.5s

維拉半細易撚到

Gel

應該rc了

拖肥輸都唔刷

屌你拖肥又豬半

唔敢買細波 啱啱你3.5s 2.13
利雲好似冇料到

7.5b中風!!!

買利雲c好過

試下2連c多次

個盤又呃鳩我大波

照計應該開到2.5b

屌你老母下半場咪秒goal撚狗

維拉1c都唔刷 屌你老婆

買撚親都唔響 想逼死我

屌你老母禾確特

我得返$20

笑4

補5咁撚耐

咪又係無角

冰實

維拉d攻勢全部都越位

拖肥輸都可以無角

右邊射完波低到左邊

維拉20

快手完場啦

拖肥真係抵死

立即完場 屌

2:0 GOAL!!!!!! 6.5s穏了

哈 屌你平半都輸撚埋

作客 西到on9

個Gomez 都唔知踢乜7

通兩下坑渠

主場可以買小小 作客就不了

3場入1球